屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

輸波發窮惡

強？

弱？

幾時開新post 帶領手足

有冇人可以借500蚊比我

唉 輸4了

見親你都忍唔住笑

琴晚先見樓主贏咗三萬幾，咁快就俾返狗會？？？？

唔好笑住 快啲出水

反手post

cashed 咗喇，樓主從來都唔需要入錢入馬會

香討飛黎

好撚悶冇波

抵撚死呀死賭鬼 咁撚易賺馬會執撚左啦 你呢挺死賭鬼累人累物 死撚左佢啦

樓主幾時再出過關飛

咁惡

好撚喜歡allin?

上盤俠

屌，十零廿萬轉頭就返黎啦，之前賺咁多，比狗會鋪下草皮囉